滴靈消毒水溝納米樂洗衫得唔得?

之前洗衫只用納米樂，而家因為要消毒想加埋消毒水，但兩溝會唔會有咩問題?

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

係通風地方溝幾滴試吓

化學野最好唔好溝 成個元素表出哂黎